有冇毒撚個心好似芝娃娃咁脆弱？

咩都驚一餐，特別對人or面對新環境新事物
點先可以tough d？

渣ga

小小事都會唔開心好耐

幫你練返個膽啦

笑左
又形容得幾好

寶寶是玻璃心 但寶寶不說

使唔使咁話我

我都係，勁敏感

點幫？
唔好話俄羅斯練膽大法

baby

毒撚的心有誰明

堅持 都係呢兩隻字
遇到難題時諗下自己過去既經歷造成呢加咁脆弱 唔可以再係咁 做咩嘢都好 跟住自己信念行 同人相處要識分咩野係良言 咩嘢係閒語

咁驚完又點？又解決唔到問題，你會點驚法先？

同人相處 我最大問題係唔識搵話題 好多時我一問佢一答 跟住已經靜左
跟住個心就會勁唔舒服係到諗點解要同人傾計 好想自己一個
除非遇到d比較親切, 會主動搵野傾既人, 唔係都覺得好辛苦自己好怪, 會心入面係咁屌自己點解會咁

不斷逃避, 大小事都一律避
上堂唔去, 面試唔去, 同新識朋友食飯唔去, 見工唔去 etc

我以前都會咁諗 點解我要同佢講野？點解你要黎聊我？反正我都唔會有真心朋友……類似既嘢 但係當我經歷咗某啲嘢之後，我係到諗 其實人同人之間相處 冇話題就係冇話題 唔需要特別去搵 當佢問你嘢 你咪簡單咁去答佢 唔需要諗要點講先唔會比佢覺得我on9之類

痴線 你咩都唔去
你有無朋友其實

其實你係咪有唔好既經歷先？嚇到你咁？

you always in comfortable zone ,so you can not jump in growth zone before 7 years , and so you never handle your panic zone ,it is real by your , not makes by other people , that all . by the way , you will forget it at 3 sec when you see those.